有冇邊套漫畫/動畫你係會唔想同佢啲死忠講野

我講先

我英

仲有lovelive
ller

鋼煉

緣之空

好奇一問
點解?

利申: 我英fans 未係死忠lv

連登吹奏果渣

刀劍

海賊撚

海盜王

gundam
海賊王
牙狼

無撚錯

key社嗰堆
京社嗰堆

點解唔想同我講野

成日吹奏好熱血，但個人認為劇情同人物好幼稚亦冇忽熱血

利申 我英hater

公式答案:刀劍

火影
之前新識咗個fd話好鍾意火影好好睇我即刻block鳩咗佢

竟然。
利申特撮撚

數漏咗添

一定係一塊果班豬閪

一塊？

火影